第六大訴求

CCTV幾時有人講
根本同五大訴求一樣lv
遊行冇人講
噴字冇人噴
有人關注但冇人正視問題
等俾政府人面識別啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？